LIHKG唔配有波台😫

波台為LIHKG 帶黎幾多歡又知吾知

望住cc台班噴精每日跟車太貼做笑匠好笑d wor

巧多小學雞浦cc台